大家仲記得本娘娘嗎？

本娘娘準備好軍糧

假到仆街 佢係我隔離訓緊

想自己貼相定各位巴打幫你貼？

佢真係人？

唔好再貼 再貼我退出LIHKG

唔明關我咩事囉

又黎搗亂

點阿

點阿你

掛住你😚